有打卡臭雞係現場偷拍 放上ig story 請幫手report

此帳號為私人帳號
追蹤以查看他們的相片和影片。

Dllm人地撚有post樣 咪撚搞分化啦 有冇諗過人地真心去聲援但仲要被樓豬話臭雞係有幾難受 亂屈人雞你同撐警班廢老有咩分別

人地特登遮埋樣喎
屈人有咩居心 得罪你?
樓主咁得閒開埋D垃圾PO 自己都唔知有冇去
分分鐘係鍵戰